有無人同我一樣，覺得同一種飲品，罐裝枝裝盒裝係會有分別......

汽水黎講，枝裝七喜難飲到爆，好似糖水咁，但罐裝好飲d

雀巢檸茶黎講，罐裝 >>枝裝 >>>>>>盒裝

到底係咩道理? 定係我味覺有事，有無做過飲品廠既巴打分享下

我都覺得罐裝可樂好飲過支裝
好似感覺上多氣D

罐裝 >枝裝

唔飲盒裝

硬係覺得玻璃樽嘅鮮奶同維他奶係最好飲
成日都好期待冬天出玻璃樽野飲

梳離咗題

所有汽水 : 玻璃樽裝 > 罐裝 > 枝裝

細個有次去d污污槽槽既牛腩麵鋪，飲左d玻璃樽裝既汽水，之後腸胃炎柯到住係廁所咁制

自此唔敢再飲呢D循環回收的樽裝野了

點解唔懷疑係碗麵問題呢

啤酒好似有唔同

聽講玻璃樽嘅可樂同罐裝膠樽裝嘅可樂係兩間廠造
個人覺得玻璃樽裝好飲好多

會唔會係可承受嘅二氧化碳壓力嘅關係

係溝左鋁，膠，紙既味道

用唔同size嘅飲管飲可樂都唔同味添

?????????

罐裝維他檸檬茶正 fresh好多

道地烏龍茶
支裝>罐裝 >包裝

玻璃樽->罐裝->紙盒>=膠樽